% http://www.piccolesorelledigesu.it/wp-content/uploads/2014/05/Madre-della-speranza-pg-16-17-18.pdf
\beginsong{Madre della speranza}[
by={TM: Maria Chiara Bizzeti},
]

\beginchorus\memorize[rit]
\[D]Madre \[G]della Spe\[D]ranza
\[G]veglia sul \[A]nostro cam\[D D7+ D7]{mino,}
\[G]guida i nostri \[A]passi \[B-]verso il Figlio tuo, Ma\[E-7]ri\[A]a.
\[D]Regina \[G]della \[D]Pace
\[G]Proteggi il \[A]nostro \[D]mondo; \[D7]
\[G]prega per \[A]questa umani\[B-]tà, Maria,
\[G]Madre del\[A]la Spe\[B-]ranza,
\[G]Madre del\[A]la Spe\[D]ranza.
\endchorus

\beginverse\memorize
\[B-]Docile \[E-]serva del \[B-]Padre\brk\ \echo{Maria}
\[A]piena di Spirito \[B-]Santo\brk\ \echo{Maria}
\[G]umile \[A]Vergine, \[D]Madre del\brk\ \[E-]Figlio di \[B- E-]{Di}\[F#]o!
\[B-]Tu sei la \[E-]Piena di \[B-]Grazia\brk\ \echo{tutta bella sei}
\[A]scelta fra tutte le \[B-]donne,\brk\ \echo{non c'è ombra in te}
\[G]Madre di \[A]Miseri\[D]cordia,\brk\ \[E-]Porta del \[B- E-]{cie}\[F#]lo. \[A7]
\endverse

\beginchorus\replay[rit]
^Madre ^della Spe^ranza\brk\ \echo{Madre della Speranza}
^veglia sul ^nostro cam^{mino,}\brk\ \echo{veglia sul nostro cammino}
^guida i nostri ^passi ^verso il Figlio tuo, Ma^ri^a.
^Regina ^della ^Pace\brk\ \echo{Regina della pace}
^proteggi il ^nostro ^mondo;\brk\ ^ \echo{proteggi il nostro mondo}
^prega per ^questa umani^tà, Maria,
^Madre del^la Spe^ranza,
^Madre del^la Spe^ranza.
\endchorus

\beginverse\replay
^Noi che cre^diamo alla ^vita,\brk\ \echo{Maria}
^noi che crediamo all'a^more,\brk\ \echo{Maria}
^sotto il tuo ^sguardo met^tiamo\brk\ il ^nostro do^{ma}^ni.
^Quando la ^strada è più ^dura\brk\ \echo{ricorriamo a te}
^quando più buia è la ^notte,\brk\ \echo{veglia su di noi}
^Stella del ^giorno, ri^splendi\brk\ sul ^nostro sen^{tie}^ro. ^
\endverse

\beginchorus\replay[rit]
^Madre ^della Spe^ranza\brk\ \echo{Madre della Speranza}
^veglia sul ^nostro cam^{mino,}\brk\ \echo{veglia sul nostro cammino}
^guida i nostri ^passi ^verso il Figlio tuo, Ma^ri^a.
^Regina ^della ^Pace\brk\ \echo{Regina della pace}
^proteggi il ^nostro ^mondo;\brk\ ^ \echo{proteggi il nostro mondo}
^prega per ^questa umani^tà, Maria,
^Madre del^la Spe^ranza,
^Madre del^la Spe^ranza.
\endchorus
\endsong
